屌你老母我「愛」上帝（一）

荒謬的世界，誰都想逃離。而最有勇氣的人，都選擇了自殺。

今天又是糟糕的一天，上司不可理喻，做著不喜歡的工作，拿著只夠基本生活的工資，還惹上了木蝨。
在被生活和木蝨折磨的第三個禮拜，我選擇了永遠離開這個世界，欣然地。

綁上了繩子，輕輕踢掉椅子，一開始是掙扎，之後經歷了很久一段時間無法呼吸，我成功死了。

漆黑一片裡，沒有任何的感覺，只是不斷的飄流。上天也算公道，沒有所謂的天堂、沒有地獄，而是毫無感覺的存在，真是一種好的死後世界。

突然間一抹光射來，我不知怎地被送到了一處地方，跟想像的天堂一模一樣，門牌還大大隻字寫住天堂，真隨便的設計⋯⋯

一棵花從地上長了出來，對我說道：根據規定，你還不夠資格自殺。

我心裡一句「屌你老母」響起，做人這麼累⋯⋯世界這麼荒謬，死也要算有沒有資格，我真係屌你老母呀上帝⋯⋯

花草再說道：你要做十件事才能自殺。

又是這樣老套的設定？我的人生真悲催。

在我心裡罵道的時侯，我就被送回了地球，再次張開眼已降落在老翁身上。

真係屌你老母⋯⋯上帝這麼有效率的嗎？平時人間的事他又一點都沒做？

我氣得大罵，憤而將垃圾桶一下踢倒。

嘭的一聲，垃圾桶倒了，我也摔了，屌你老母這副老骨頭真廢。

在我罵著的時候，又被白車送進了醫院，X光片上出現明顯的骨折。

我用盡力反抗，卻被護士硬生生將我綁在了床上⋯⋯

但無人可以阻止我自殺！我揮動瘦到見骨的手踭，爬上輪椅，直衝出房，在窗台一翻而下。

我要死！！！！屌你老母！

是漆黑一片呀！我又可以無感覺地飄流了。

開心不夠一秒，我又被拉進了天堂這個鬼地方⋯⋯

又是那棵花草，花草在我的名字又再加上一劃，十件事，變成十一件事。
為什麼⋯⋯我想問⋯⋯

未說完，我又一下子被打下了地球，降落在一個尿褲子的七歲小孩身上。

我被一個女人罵著推入廁所換衣服，換著的時候，發現我的背後竟然寫著十一條待辦事情⋯⋯

而這十一條全是我以前最不想做的事⋯⋯

第一條：上班。
小孩子怎樣上班？童工是犯法吧？上帝有病吧？是心理變態吧？

第二條：跟爸爸說話
我怎可能跟那個仆街說話？上帝果然是心理變態！

第三條：投票給建制派
七歲有鬼投票權？一票不投民建聯呀！上帝根本是個智障吧？真想他去死！

第四條：
學懂愛上帝
⋯⋯上帝⋯⋯我已經無法形容這個變態了。

第五條⋯第六條⋯第十條⋯⋯
都是些什麼鬼？

但我是個很現實的人，在權衡輕重之後，我堅決選了「那」一條先做。同時一邊暗暗罵道為什麼想死都要被「強姦」，做不想的事，屌你老母我「愛」上帝⋯⋯！！！

（鳩寫，有人睇再update，屌你老母呢個世界！）